求救 港島區有邊間獸醫診所推薦？

隻狗呢排係咁甩毛又係咁R
終於今日梳毛見到R到紅左有小小損
想問下港島有無好既獸醫睇皮膚ok
已經唔係第一次出事

去開永興街果邊睇

都係睇狗？

cosmo pet

Thanks

天后 Dr Hugh's Veterinary Hospital

呢間真心好

以前睇開夏利維
但d 姑娘太仆街

轉咗dr hugh 好好多
醫生明顯用心睇

VSH
全港最好

我之前都係睇夏利維
同感